老衲代表全體連登仔向特區政府道歉，並承認禾們都是中國人

禾系終國人啊 hi

林媽媽

又幾趣緻

反清復明